就算陳梓維係大衛 但葉傲冬唔撚係哥利亞

因為哥利亞會死 葉傲冬呢D撚樣唔撚會死

政府委任馬豪輝為旅監局主席 落選區議員葉傲冬為普通成員

上帝: 關你一隻門 會開返個窗畀你
政府: 你輸一個位 我開返另一個畀你

屌你老母冚家剷
你入私人機構又好 中資機構又好 開我撚事
依家係法定機構呀 法定機構呀 法定機構呀 法定機構呀
淫賤聯D垃圾啱啱先輸撚咗
果頭已經喺政府有工開
DLLM繼續攬炒

五大訴求
缺一不可

自頂

自頂 x2

咁可唔可以一人一信去信旅監局推爆佢？
我怕佢政治分贓益淫賤聯。你知啦佢哋搞咁多旅行團！

自頂 x3

自頂 x4